望住啲女起勢咁浪 係享受

每逢麥記出shakeshake薯條 我會去更多麥記
一坐 便是兩小時

四五點 學生妹放學 嘻嘻哈哈 感受到她們的青春熱力

她們通常一班好姊妹 一起去麥記享受這個不常有的美食

買好了餐 一個一個返回台等待 她們不急不燥 總會等齊人才開始這個特別的儀式

最後一個回來了 大家雙眼發光 爭雙放薯條味精入袋

然後 我最期待的畫面 在一片喧嘩聲中 一浪浪盡現眼前 係享受

多謝麥記

色色薯條

抓住她們的乳房shake下浪下